其實大眾書局真係幾好

利申 05年登記大眾會員，5年之後仲換埋白金卡
(雖然冇再續好耐)

好貴喎，又小書揀

大眾銀行好啲定DBS好啲？

誠品啱文青
大眾啱文毒

收皮啦大眾書局，又少書又貴到死

誠品重垃圾

曾經有段時間好迷大眾.....論壇成人台

書少到仆街 不了

D書少到乜咁

誠品睇啱書網上買

好過三聯商務d大陸公司啦

博客來都唔錯 2日到香港 運費8本120蚊

做左大眾書局會員幾年 真係無咩書 成日賣埋D 電影DVD，又文具，又公仔

識去一定去樂文買書 最平個陣65折

好似有啲貨品可以港澳7-11提貨

大眾啲貨品垃垃雜雜
又冇英文書咁滯
成個格局好似專係畀啲怪獸家長買補充練習書折磨小朋友
或者女人shopping時男人去書局掀下旅遊書kill time
仲衰過商務印書館

7-11取貨既話，一張單最多買8本